美國前司法部副部長：建議接收港人 聯合周邊所有國家孤立中共

John Yoo: Trump is making a big mistake on Hong Kong –
Here’s what he should do to support protesters

全文連影片：

What should the U.S. government do to respond to three months of mass protests by hundreds of thousands of demonstrators in Hong Kong desperately struggling to preserve their freedom under pressure from China?

Sit back and watch as event play themselves out? Or take an active role in helping the freedom-loving people in the former British colony?

The Trump administration is making a big mistake by taking a largely hands-off policy. It needs to get off the sidelines and support the people of Hong Kong.

The White House often seems to take the isolationist sentiments of President John Quincy Adams as its model for foreign policy.

There is much more that the United States can and should be doing to aid the 7.4 million people of Hong Kong – especially as our rivalry with China escalates through the trade war now underway and with other actions.

The first thing the Trump administration must do is identify our goal. That goal should be to maintain the unique status of Hong Kong within China.

Today Hong Kong stands as a shining contrast to the authoritarianism and repression of the Xi Jinping regime that rules China with an iron fist, much like West Berlin was a bastion of freedom in the middle of Communist East Germany during the Cold War.

But if the violence in Hong Kong escalates, with a move by police or the military to crush the freedom demonstrations, the U.S. should respond as part of our longer-term struggle with Beijing.

An American response is needed not just because we have an interest in preserving an enclave of capitalism and individual liberty in East Asia. If China is the rising threat against us, we have an interest in drawing contrasts between the prosperity and freedom in Hong Kong and the authoritarian repression of Xi Jinping’s China.

Our options are limited. We cannot intervene militarily, just as we could not stop Soviet repression in Hungary in 1956 or Czechoslovakia in 1968.

We are limited in what additional economic sanctions we could impose on China, because the Trump administration is already inflicting heavy pressure on China for its unfair trade practices.

Nevertheless, the Trump administration has a valuable opportunity to expose the Chinese government for what it is: a brutal authoritarian dictatorship.

The United States can and must do more than issue statements calling for restraint by China from President Trump and Secretary of State Mike Pompeo. Our government can and must do more than encourage extensive media coverage of the protests. These things should be done, but they are just a start.

What more can we do?

President Trump can use immigration law to his advantage and declare that we will welcome Hong Kong businesses and citizens to relocate to the United States. By some estimates, Hong Kong’s per capita income would rank it around the 15th richest nation in the world. It places first in the Heritage Foundation’s Index of Economic Freedom.

Hong Kong is valuable to China because it grants the mainland access to the capitalism and dynamism of the West. The United States can try to remove that advantage by encouraging the banks and companies located in Hong Kong to move.

The U.S. can welcome Hong Kong’s economic and intellectual leaders to our shores, where their liberty and freedom will be protected.

In addition, the American government should take advantage of China’s brutality to tighten our alliances in Asia – not just with countries like South Korea and Japan, but also India, Vietnam, Malaysia, Thailand and Indonesia.

Hong Kong is a preview of what could happen to those nations if they become vassals of the Chinese. They will see the contrast with American leadership, which has provided the peace and stability necessary for Asia’s incredible postwar economic growth.

Trump could even resuscitate the Trans-Pacific Partnership, which is designed to exclude China from the growing Asian trading system. Asian countries will see that they cannot trust China’s word, as Beijing’s efforts to impose authoritarian rule in Hong Kong violate the agreement with Britain transferring the territory to China.

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

【Google 廣告】上線啦 !

請多多關注 比下意見

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

Fox News

美國前司法部副部長對美國政府提出三條建議：

1 接收港人
2 聯合周邊所有國家，斷絕與中共往來, 孤立中共
3 推翻 #習近平 政權

#HongKong
#HongKongProtest
#China

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

到時靠我地督灰

無一隻警犬可以走

大家一定要mark低每一隻警犬藍絲
留埋證據

推

越近國會開 越多風聲出哂黎

pish

放心喇，immigration control 美國佬非常在行，班仆街實走唔到

美帝比個塊地 比香港人 大量移居 同建立城市
香港人一定撈得掂

agree

藍絲廢老唔好跟住走呀，唔係好愛國架咩？
識唔識英文呀？

課金支持

撐警支持中共奶共者，繼續留係大灣區啦

如果美帝 肯開放比港人走佬， 我諗大量香港人願意過去攪華人社區

Fox news 又放風

如果當年英國肯將福克蘭群島賣俾香港人，香港人就唔洗咁慘

要配合埋社交媒體政治審查
69到依家出過咩po都要查
咁先可以filter藍絲

只要有自由

俾英國帶完到美帝帶

Sir This Way

this way, sir!

你睇英國佬
人地美國佬都打下咀炮話會收留香港人
英國呢？

取消埋香港現有獨立關稅區，等中共港共食草

諗下都開心

香港人只想做自由民，有美帝保護
個個爭住做

係真既話我地無理由送個香港比班大陸西

要等Trump Trump 清曬d大陸仔走先可以攪到
而家親中勢力太大

香港冇香港人等於垃圾地方

我想交稅比美國

我會想溶入喎
入鄉隨俗
除非美帝自己開宗名義
係俾地方你地自己建設新香港
否則唔想好似啲支那賤畜咁
企起人地地頭愛國咁撚賤

英國自己都顧唔店，有出聲算係咁

得美國佬幫到香港

可唔可以參美軍

sir this way

老美國會就快開
起風了

我想入空軍

我哋幫手清

Twitter未講得中晒重點：

John Yoo既建議係：

1. 唔會出兵解放香港
2. 額外經濟制裁招數有限（因為已經做緊）

但可以：
A. 鼓勵媒體增加報導香港，揭穿中共黑警醜態
B. 取消香港特別地位，同時調整移民法例，接收香港人、資產同企業到美國
C. 聯合所有周邊國家孤立中共，趁機說服歸邊，鞏固亞太同盟

Sirrrrrrr

邊個夠我地奴性重

孤立共產黨

冇左香港人既土地只不過係一塊地, 當個家俾天災毀左
如果大家一齊遷徙, 我地去到邊都可以重建家園

簡單黎講，即係到時中共可以keep住香港，但原本既特別地位冇晒，人材冇晒，資金冇晒

認真問
英文差既抗爭者點算

邊度可以極速學好英文 等美軍來了我都可以同佢講邊度有親共人士

同意
一定要filter check
咪比班藍屍黑警新移民支那狗走過去

認真文宣組可以向呢個方向發展，當買六合彩，就算最終爭取到閹割版都叫幫左某一部份人
表達港人願意一生效忠，建設，貢獻美國
華人社區就不必，係要融入美國

去美國做開荒牛我濟 最緊要係蝗蟲真係可以食草

follow me , this way, sir!

期待下，但唔好放棄曬香港本身ge戰線

我想入太空軍

只要識 SIR THIS WAY 就夠

去做掃街都肯
倒屎都做

所以個終極解決方法係瓦解支共
要美帝出兵無可能嫁啦，太過天馬行空

係先好請

係先好講

Sir,this way

接收香港人再訓練成海外軍隊,再放返去反攻黑警.CIA以前成日做的.

藍絲話普通話先係世界第一語言黎 對住鬼佬講普通話囉

要開始製作反民主自由人士清單
呢班人會危害世界安全

係就快

Pish

俾支槍我返黎報仇就得

只要有良好法制，我信我哋可以建立新香港

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

new hong kong

無錯
地無左 可以再搵
人死左 就搵唔翻

Sir this way

繼續反擊

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

- 分享自 LIHKG 討論

學

成為美國公民就可以合法持有槍械

我保證香港人對美國貢獻多過大陸班走資撚

良幣驅逐劣幣

MURICA FUCK YEAH

如果真係走晒去美國咁應該同溫哥華差唔多
全部人都係自己人講廣東話
不過手足都要練好英文twitter需要你

同意

[重開-破局方向討論]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

簡單黎講，我地可以幫手既方法就係一齊做輿論，等各西方政府可以做野

司法部長

佢地帶返我地路

本身都有，擴大D搞

welcome Hong Kong businesses and citizens to relocate to the United States

係嘅話唔好接收黑警

the 51st state

語言學習障礙我過去執屎倒垃圾都ok

我真係肯掃街..

美帝開個價比香港人 幾多億?
整返個香港獨立行政區

讀熟呢句就夠

Marine先係真男人

美帝真係派綠卡既
我發誓過到去第一件事會即刻操體能報boot camp

走之前必需全力反共

我去倒屎呀

Share老豆搵仔俾佢地
推出英文版

想做美軍
做前線都肯

喺美國實行一國兩制
話俾支那聽乜撚野先係真正嘅一國兩制

唔使搞華人社區圍爐
應該融入人地文化

美國敢的話 純以生意角度睇都一定有著數

蒙古、日本、台灣、韓國、越南
行先

lm

Sir this way
Sir this way

美國一定好鍾意香港人
咁鍾意返工

係既話我願意做勞力工作
建設返一個屬於真香港人既屋企

我做農夫都得

專業清潔工 我可以檢屎倒屎
sir!

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

一齊去美帝

push

大家識做練定美國國歌，今個星期日認真唔好玩唱好佢

快啲
this way sir

仲有抵制所有港鐵商場

我肯去做開荒牛

就算成真都要做好審查，唔好俾仆街藍絲混入

利申：唔覺得會成真

長遠變做第二個nyc都仲得

少少更正
文章裡面個作者John Yoo係deputy Assistant attorney general
副司法部長係deputy attorney general
司法部長係attorney general

底特律都變紐約，因為香港人破咗產都要番工

點解當年唔係美屬香港

Xi jinping regime

美國呀!!!!!!!!!!

其實只要整到中共無錢變窮。周邊國家唔使你聯合都可以孤立中國

啲國家喜歡中國只不過為錢

好似猶太人咁?

全世界 反法西斯 大團結萬歲！

我都想有個國家認同感， 努力去為自己國家服務
宜家既香港我完全無呢種想法同感覺

Sorry. 所以應該係助理司法部長？

發動新島鏈計劃啦，本來二戰之後既太平洋島鏈就係為左困住支那，而家養兵千日，終於用到得啦

年年交稅比美帝都制

諗起雷神3

Tui

係就好

英美國籍開放給香港黃絲，香港突然會多咗三百萬英美國籍人士，共匪唔敢喺香港亂嚟。

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

細細個就想join

好想同五毛講，拿，你地咁中意移民去美國，宜家我都可以去到啦，你呢

直頭明日之後第二集都會見到香港人趕返工

係香港駐軍會更好

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

西伯利亞都會去

美國同香港都係資本主義制度,根本唔使一國兩制

咪又係吹水
佢地白人主義都唔歡迎其他人士既
鳩up就有佢份

十號風球都阻唔到香港人返工

呢件事我地自己圍下爐當回san值講下就好
人地侵侵眼中白人比一切都優先，邊會咁易接受成個香港啲人移過去

On9 到時取消獨立關稅區啦

國藉有冇都好，中共必需被孤立！中國一定要受制裁！！

直接叫新香港
好似新英格蘭咁

Bno 都未平權唔好期望咁高

應該係助理副司法部長，不過睇個勢佢係代表司法部出嚟放風，所以都等於司法部既默認立場

講真佢開左先例，應該全世界馬上多左好多國家起義
香港又再次領先世界

Push

welcome炸wo
無話接收

我諗應該係助理副司法部長，
因為佢係report to Deputy AG
或者 associate AG
不過Wikipedia冇中文嘅翻譯
所以答唔到你

不過唔緊要，
啲名其實係好易混淆嘅

不過係前

快d啦 頂唔順啦

Sir ! This way !

忍多一陣 等到美國開會得唔得
——————-

每日任務第一條

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

入美

抗爭要日常化，習慣化，自動化
搞定期轉帳俾星火/612，唔好記得或有事先課金
用電話較鬧鐘提醒自己每月某日要罷買
怕跳閘的朋友可以改變習慣坐巴士/買巴士月票
電腦首頁set 蘋果/立場
電視機較定一開就係港台/viutv

BNO平權可做到呢個效果，不過個noise太細得兩個mp支持，琴日下議院仲講緊一國兩制不過正因為咁更加要咬實佢，明明英國有責任點可以比佢走甩，請關注BNO平權戰線

千其唔好
一定會有大量藍絲+支那狗濫用

USA USA 我以後只睇西方AA比戶藉我

美軍來了帶我走我幫你打柒美國班中国廢青

求快
交重稅我得得呀
SIR THIS WAY

因為呢次事件被入罪/ 被捕/ 受傷 嘅人一定要係top priority

收得過
不過收黃好啦
班仆街藍絲同黑狗留返係度共享大灣區榮辱呀

唱定美金 放屋企

BNO模式 97前香港出世及直屬子女

快呀！ ！ ！

美軍來了我帶路

97前先多廢老廢中藍屍
1. social media check，黃絲 +分
2. 香港出世 +分
3.持有有效bno +分
4. 比狗告緊 +好多分

我願意交稅俾美國

有得去班奶共狗第一個衝去申請啦

日本比個島ok?

Oer the land of the free and the home of the brave

係咪架？全家準備出發去美帝

This way sir

Come on

我願意做工廠工人

藍絲會即刻變深黃

我拎住張綠卡 都返唔到美國啦 返左黎香港3年太耐

好似Thor入面Asgard咁

你一次都冇入過境?

係真既乜都做呀

Agger 十年可以由荒地整返個香港2.0出嚟

我係美國人呀屌

一定要
要全港三萬警犬去大灣區退休

不如直接接收香港

We need help sir

fox news啲野流流地

有效bno要有截止日 個日之前已經有先加分

Hong Kong is not about a place, is about people

Agger

美國如果接收200萬香港人其實都係微不足道

去ot都得

返左黎3年 當初邊有諗過香港變化快到咁
依家過左太長時間 應該返到去都比人掉返返黎

警犬返大陸既時候

正，到時可以瘋狂打狗

應該唔會由美國收 我估會由日本或南韓台灣收

大家又可以打一排飛機啦

plz....

每年交20萬稅比美國都得, 快D出地收留我地!!

係民主社會做隻狗都好過你係共產黨下做個人

我地幫你開闢阿拉斯加

美國

做先得架

慘慘豬

屌，益埋班藍屍

美國反攻了

屌你老母 要審查真香港人有上街先得
屌一陣啲大媽藍絲又加埋入黎

去到既大把人願意教你英文

有trump認證

過去做美軍呀屌

推留返塊爛地同廢中廢老畀支那

Sir！

英文有限公司黎 就算依家去美國領事館問 都應該搞唔掂
幾年前去因為年紀唔岩無得讀平書 又悶

Oh sir this way

3年無問題 識人都試過
最緊要係諗掂個原因
完成學業，照顧屋企人等等

有無成篇翻譯呀

Push!!!!!!!!!!!!!

推 推 推

The 51st state

掂！
我們可以振興經濟！
Wow good news!
we will boom the economy of the area!!

USA USA.........

我真係完成學業(做緊野幾個月) 你朋友係去美國領事館申請定去過關撞

真係接收港人
大陸班仆街沖落來dom 炸彈都似

共產黨下你有人做？
做曱甴咋你

好易益撚埋D蝗!!!!!

其實成件事最好既方法，就係香港黃絲走/暫避歐美，歐美取消關係法，對中共港共火力全開地制裁。

比塊地，比本passport 香港人，我地去幫美國建立第二個香港

剩係收黃既得唔得，個班藍既冇腦個wo

我地一齊幫他英文升lv ，連登仔多猛人

wow

一定會政治背景審查啦
check facebook, instagram, twitter

我愛美帝快啲啦 頂唔緊啦

係就快啦

係就快，日日拉/傷幾十人

藍屍, 警隊, 撐警, 愛國除外

i go to usa by plane

好似無撚左高登仔既高登

共產黨下重有人做

吹得風出，要煲大佢

香港既真正價值在於d人
錢財身外物

我地追求既唔係受人庇護俾我地走，我地係要扞衛自己既自由

同埋外國多少都會有排華既心態，正如新移民黎hk, 只係變左我地做新移民，變相有機會令美國國民反感

Welcome ,Sir ! This Way !

麻煩
派啲援兵上前排幫手
反正佢係咁屈外國勢力咪做單真既比佢睇

其實除咗一些香港人有海外國籍同藍絲，廢老，蝗蟲，黑狗，實際要收留的人唔多。不如放寬我地移民美國條件，自主決定移唔移

咪撚俾我批死到時班藍絲個個爭住去

政治，背景審查check FB,Twitter,IG 等等

但咁樣過多一兩代
香港人就會滅族
最好就係聯邦模式啦
比塊地我地 真一國兩制
唔介意交稅

應該話全部只要被黑警拉過
就可以有美國居留權
馬上香港人就無顧慮地同中共翻枱

今日香港, 明日世界

淨係做後面得唔得

接收完再反攻復國
香港復國主義

咁先你架嘛

示威有綠卡的話
估計會有數以百萬計支那人落嚟示威

我種菜都得

Check埋d人微博 we7
好多支那畜喺Facebook Instagram唔聲唔聲

仲有班A牌偽警

改同台灣建交, 同強國斷交, 依然只接受一個中國(中華民國)

大家記得九月八號出嚟話比美國知民意！
務必廣傳！唔係美國就覺得我地wfc就唔會再關注/幫香港喇！大家都要到！

fox好似係侵侵喉舌黎，可能佢想試水溫

係就好囉
放寬比香港人申請已經好好

前官員出口術不要期望太高
我地都係集中推人權民主法同埋馬格利茨人權問責法啦

SIR 請救救我地

俾把槍我，12小時內冇法律責任，我願意去洗街

如果美國佬比塊地香港人。
We will make America great forever.

Sir this way please~

我負責耕田都得....

係香港做啲野真係好苦悶

President Trump can use immigration law to his advantage and declare that we will welcome Hong Kong businesses and citizens to relocate to the United States.

快

『緊急』 － 九龍灣42c巴士手足要人救！！！

各位入黎幫手！！！琴日九龍灣手足要幫手！！！救到一個得一個！！！一個都不能少！！！

Fast la diu

我是帶路手

賣軍火比香港人
武裝drones, 步槍，狙擊槍夠做

唔會再係經濟 金融體最前既城市
但絕對有潛力做最團結，最低罪惡美國城市

班藍絲一定身體肯誠實咁跟黎

寸其比個沙漠，都幫你搞到Dubai 咁

經濟玩殘佢，根本唔洗打仗

過到去做農夫又點話
係香港日日做到隻狗咁

支持支持

最近好似唔啱牙

就算過到去，都好有可能會俾當地人睇唔起，當我地係狗
利申:即使會咁樣，我都會過去，好過做共產黨既狗

求其畀塊荒地等香港人去開墾，一定掂

英國一定出賣香港

Neo Hong Kong !!!!!!!

香港人最鐘意返工

Gundam fight

繼續吹

平時睇得多聽得多，查下字典就會進步

我寧願去自由鄉下地方好過

李氏力場

侵睇完：收到

唔撚走得
美國咁即係打算放棄香港

第二個溫哥華

// 柳約翰，韓裔美籍法律學者，現任美國加州大學柏克萊分校法學院教授，曾在小布殊總統任內出任美國司法部高級官員，因其批准美國陸軍與中央情報局在伊拉克戰爭中對戰俘施行暴力審訊（尤其是使用「坐水凳」方式）而飽受爭議。 //

鷹派支持左膠式包容香港

點解我地要放棄香港走先 趕走班大陸狗走唔好？

支持

我願意做美國工人

你有得走佢地求你唔好走添呀

York => New York

sir

有冇人同美帝傾

當時賣應該俾中共入侵左.
人一定要經歷某啲事件先會識團結。

United Hong Kong

我要翻美帝嘅工呀

幫人抆屎都做

韓裔

係就快 我地就頂唔住

我覺得香港人過到去都可以愛香港既，
而且香港人既高質係唔會係人地地頭反人地國家文化，
其實如果可以係個度做到港美文化融合應該係件好事多過壞事

Check fb WhatsApp wechat
精彩呀

其實可以降低資產要求，有讀過大專教育，英文程度ok, 通過公民教育面試（西走啲藍絲），咁樣已經少咗好多人，可能得百幾二百萬

如果美國帶頭，加澳英歐跟進，根本每個國家只需要接收好少香港人，而且係有技術，受教育，守法，肯融入社會嘅良好公民

呢樣真
香港成功天時地利人和
俾是但一個島無咗地利
就唔一定有今日成就

最緊要攬炒，走唔走到後話，反正唔炒中共肯定都會策劃消滅港人文化

有罪假定啦

理性討論
曾鈺成之流我地又點處理？
諸清其他政見我地同共匪有咩分別
覺得警犬與廢老不得內進就算

今次再加懷住感恩嘅心

係好
香港最值錢都係social capital
但香港係福地嚟⋯⋯
好唔捨得

你夠膽收香港人，我地幫你繁榮多100年又點話！

直接出兵香港好嗎？

真嘅話篩走班撐警愛國藍絲同警狗plz

綠卡

wa diu
唔推唔係真香港人

Sir

放心，我保證班撚屌一定跟住黎

華咩人呀，港人社區呀

SIM CITY

比你用識用
你當自己食個雞乜刀識用

接收有錢、有專才個批炸。

希望接收埋被不公平撿檢控個批，雖然香港人被「政治收容」係好 sad, 但至少可以比被捕人士多條出路... 相信到時國家機器又會話「外國勢力」介入...

香港係我ge家 我想留低
so sir, this way!

推 做野

Sir, this way!!!!

721 811 831

千金買憐
• 2h

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

唔小心copy埋個名 自膠

唔好比希望我住啦

又我

Sir this way!!!

Country road
Take me home

721
811
831

老實講我愛香港 唔想走 只係想美國幫香港獨立就夠

香港人返工世界第一 接收香港人有你地著數

佢宣佈完一個月強国一定成堆蝗衝落黎

戰略上都幾毒，收割香港精華 (資金同智識分子)，
如果香港冇300萬人係中產與年輕人，香港等於死亡，
香港一死深圳都會收皮，跟住個鏈銷反應係波及全中國，
而美國可以有一個新區大量需要基建、貿易，共和黨又多個票倉。

幫手推

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

我都想做農夫

大撚把人移民左幾廿年都唔識講英文，有唐人街架嘛

好

無記錯香港係talent比例最多既地方

如果係真 加一條中國人不能入境既法例

手/口天使

8/9果日，我地除左要支持香港民主法之外，仲要表明支持美國追回清朝債券

我去做farmer,support Trump

勞動力工作都可以做埋
咩位缺人都願意

唔啦
你直接將香港變第51個洲仲好
我唔想走

雷神3

美國好多野撈 好多工種
屈係條街斬叉燒 生活都唔差

我想種大麻

其實支共真係唔識貨…

以前80年代香港有移民潮，支共驚97後得返個死城，所以用＂一國兩制＂、＂馬照跑、舞照跳＂嚟留住香港有錢人嘅資金同產業…

六四後又有移民潮，結果要鄧小平南巡，壓住保守派聲音（當年所謂＂姓資定姓社＂嘅討論），加強經濟改革，用經濟合作加強香港財閥喺大陸嘅利益同前景，又留住主要嘅港資同佢哋管理層…

到咗97後，老懵董、孽瘤03年沙士、國安法搞到一鑊泡（支聯辦當年嘅幕後作用亦可圈可點），又有唔少人移民…結果支共又要同CEPA、自由行繼續加強捆綁大陸同香港經濟（某程度上加深咗香港產業單一化嘅問題）…

今時今日，要離開香港嘅資金，應該有晒部署㗎喇（睇下超人呢兩三年做緊乜）…咁香港係咪淨返一個得制度優勢嘅殻呢？（資本市場、資金資訊流通、相對大陸可靠嘅司法制度…等等）

其實，我覺得香港除咗制度優勢，仲有一項好有價值嘅資產：人才！

唔係講笑，今次運動令大家睇到香港人幾咁犀利，香港人嘅強項有：

視野清淅，好多網友好早睇到局勢發展方向…
創意無限，抗爭手段幾咁多元化！
思考靈活，面對不斷改變嘅局勢不停進化…
品格高尚，好多外國媒體都讚嘆緊香港人嘅情操…唔好睇小呢樣嘢呀，起碼大部分大陸人拍馬都追唔上…

如果我係外國政府，我都一定想招攬香港人，用佢哋協助自己國家發展…

721 85 811 831

Dllm yes

實現到到時真係做盡d，唔好比黃後生帶坐藍老豆老母過去

屌到時美國人應該唔鐘意香港人，奴性返工做壞潛規則

美國肯收留 大把 後生 去啦

龍卷風都阻唔到啦

入鄉隨俗啦
你見啲新移民嚟咗半世都唔識講廣東話你都覺失禮啦

學攞。冇嘢係第一日就識的。

去到外國，多接觸當地人圈子，好快就會熟練。

我都係咁諗，交美國稅，用自治區型式運行，無需要跟美國勞工法，香港人同仇敵愾，俾一片土地做宣傳抗共最前線。

有香港人既地方先係香港，無香港人既地方唔係香港

係囉 始終飲香港既奶大

Do it plz

唔上avgle, 睇pronhub
好快識唔駛驚

8號波照開工

唔好有期望，當年嗰一代移民嘅香港人都係自私撚，藍撚到仆街

到時藍屍带頭暴動

前司法部

正呀

我執垃圾執屎都得

唔識咪學囉，有班巴話已經出左國去學/受訓
屌你一出世就乜都識？ 唔識就唔用，咁你出去坐底比人打死最有效益？

更重要，賣得比你個佢會唔搵人教你就賣比你？

日本
我想加入自慰隊

咪打飛機啦，美國呢d大本土主義，牆麵起埋唔比墨西哥人入境，而家會無條件比香港人入境住！？

放心啦，美帝一定會要所有人交出social media戶口檢查，到時會自然篩選啲愛國份子

香港學歷水平平均高過佢地
又冇咩犯罪
不過我唔肯定

去得外國，就要溶入人地社會，講多啲自然會熟。如果你要學班支那人咁，永遠屈喺唐人街，咁我建議你唔好走

Sir, this way

咁我覺得保留香港文化應該可以並行既

寧做美國二等公民
不做中國支那走狗

去到美帝會唔會被人歧視 變左黑鬼咁

佢睇得好通透
美國佬只要認真，中國必敗

出現了！我都話work
只要大家有著數 全城大移民不是夢

Hong Kong’s per capita income would rank it around the 15th richest nation in the world. It places first in the Heritage Foundation’s Index of Economic Freedom.

913死線 923升級罷工

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

美國種族多元 呢個offer唔差

唔係個個都收麻

其實呢樣野應該由英國插手最適合
直接bno平權 中共至少失去一整代香港人
然後美國再孤立中共

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

侵最近好似想買格陵蘭

佢地愛國都
佢地最賤係，係一個民主自由既社會度
去批評，辱罵一班爭取民主自由既人

US person

俾個地方俾香港人落腳
永久又好咩都好
俾軍事訓練俾香港人特別係後生仔女
好似以色列咁
屌你老母香港係我地既焗住悍共匪迫遷
我唔拎槍返去復國我改姐黨

*姓

97前好多國家都需要香港資金同人才
依家係第二次逃難潮

沙漠都無問題啊屌！

已經轉左睇pronhunb好耐

唔好話我話啦
到時班中立藍絲狗一定走得快過你
到時香港只會得返基層藍絲廢老

問題係英國賴共賴到雪雪聲
做就照做 但無辦法對垃圾日不落抱太高期待

美國人根本分唔清大陸人同香港人，大家一樣低質。

你第一眼睇落去大陸同台灣係無分別，溝通過後你會唔會覺得一樣丫？ 唔好痴線啦

到時班親中廢人士，會扮好人偷偷移埋過去

不費吹灰之力入籍

睇完覺得講得幾好

美國人識閪分咩？有啲美國人話我中國人，有啲話我日本人。

淨係黃絲先走得

識唔識分關我撚事咩你都唔撚識分係香港既鬼佬係邊樹人啦，你整體係好既佢攪尻你咩

你睇下移咗民嘅下一代
甚至香港土生土長但讀國際學校嗰啲
全部都係ABC 廣東話識聽唔肯講
移民去人地國家 融入當地文化絕對正確
但我想堂堂正正做香港人
所以希望要塊地多過想要佢嘅國籍

華乜撚野人，係港人

收留我呀，懂基本水電維修

除左狗隻

整體好咩？同班大陸人一樣係公眾地方嘈，冇質素，鍾意攞著數。你就算對佢地好有禮貌，一岀聲人地知道你唔係native，有啲人或多或少都會歧視你。

啦我就唔會一碌尻打哂一船人，同埋唔會踩低高質數既香港人既
你講既野邊撚度地方既人都有，差在多唔多
人地歧唔歧視我控制唔到，做好自己就得

大英 真係

無香港人既地方 不是香港，沒有法制 不會得到國際認同

推呀！

練緊美國國歌

Oh say, can you see?

by the drawn's early light

世界大戰抹黑宇宙了

SIR THE WAY~

好呀
除左藍絲同popo

大家都係針對大陸人，因為大陸人無禮貌又財大氣粗，你地都係一樣一碌尻打晒一船人，踩低高質素嘅大陸人實情係有大多低質素嘅美國香港人覺得自己好撚優越，五十步笑百步。

唔好意思我真係覺得大部份既香港人同大部份既大陸人有好撚大分別同埋我唔知在美港人係點，題目講緊接受在港香港人

9月8一定要出黎

呢個時候只會出現一班忽然黃絲

加州大撚把香港人喇

26歲肥仔一個 操番體能會唔會太遲

香港人從少學英文，教育水平高，個人質素唔差，錢亦唔少，點都好過黑人同墨西哥啲難民掛

諗落都帶比美國既正面影響唔會低過負面影響啦

如果成真我都想去做開荒牛，最好可以搵個同香港氣候差唔多既地方啦

應許之地!!!!!

五大訴求
缺一不可

Boycott China
Anti Chinazi

新一代去哂美國
大灣區你地自己玩

出征中國預埋我

sir, hong kongers work hard and love OT !

can boost US economy !

想入美軍打鳩支那

侵爸爸等埋我

唔敢講
係咁勁就無千人計劃啦

求吓咁多位睇到呢個post嘅朋友 唔好淨係係本地媒體嘅page留言🙏🏻 香港人睇得明廣東話 會幫手叫「五大訴求 缺一不可」呢樣係令人為之感動 但係而家好多外國媒體同埋外國朋友都以為香港人贏哂 以為條例真係會被正式撤回 以為香港人永遠都唔需要再行出嚟表達訴求。

手足們要記住 今日唔係我地要嘅結果！！！
我地未贏 我地未完 我地未散。

所以麻煩大家 如果可以的話 記得善用自己嘅能力 試吓用英文去同外國朋友解釋香港現況🙏🏻 如果大家唔介意 亦都可以copy以下嘅內容 po係外國媒體嘅page🙏🏻

下面有哂點解香港人需要繼續努力抗爭 同埋 五大訴求嘅英文版 多謝連登巴絲幫手整合 歡迎各位自行進行修改

Thank you

This doesn’t mean that we the Hongkongers are satisfied because this withdrawal of the bill is only a motion, but not a fact, yet.
Moreover, the Hongkongers are also striving for the following FIVE demands during these months, which are not yet fully responded by the Government.

“The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES.”

So please, stand still with the Hongkongers.

香港人，加油！Keep fighting!

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

香港人過去做野1個頂5個啦

我要做美國人！

孤立中共 剷除世界毒瘤

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？